召喚4月中去福岡既巴絲交流下

有無巴絲分享下自己既行程
暫時淨係睇左少少 未得閒plan 住
應該都係去熊本 阿蘇 福岡市買下野
去七日 求推介
自己偏好行公園 神社 睇風景多

4月都係去福岡，諗緊布院究竟點去

諗住5月去，咩都未plan

4月去自駕 會落長崎同由布院

7月
想問下咁多位諗住去由布院既巴打係幾多人去同諗住book邊間？
本身睇中左由布之彩，但我5個人去，好似突左個個都要比2個人錢
所以睇緊由布乃庄

推啊
求分享

5月去

4月尾去
目標係睇紫藤

有無巴絲會4月由熊本去由布院
睇資料睇到一頭霧水
求討論下

熊本出發有點兒麻煩
建議返福岡出發

見到有巴士由熊本去由布院
巴打點睇

福岡出發比較好
熊本出發佢會行阿蘇 黑川 所以要搭4個半鐘

上年去用北九州pass，一去到就拎三日後既飛
福岡jr直到湯布